有冇係lancaster讀緊或者讀完foundation既巴絲？

想問下係lancaster讀business foundation升上year1 難唔難 多唔多人成功？
同埋如果fail左exam 可以點做？

foundation exam都fail你有冇打算去驗下智商

巴打見唔到如果兩隻字？

巴打讀緊Lancaster?